我警告你地唔好攻狗宿！

到時班popo用催淚彈驅散，班狗乸狗仔狗女中晒二噁英毒點算？長期圍狗宿更會令佢地屋企成為化武溫床，絕子絕孫就唔係咁好。

推

I.e. popo春袋唔係警署，係狗宿呀

放心啦 你唔駛嗌唔好都一樣會冇人搞狗縮

幫你推